會員阿古路有無用過自己意志講野？

無 共產黨講乜 佢就講乜

捧曼城個陣

是其是非其非，中國有咩唔好？

艾達臣、史達寧、耶穌、文迪、迪布尼全部比我咒過斷雙腳啦

邊個自己自, 佢目前有三十幾個人格

有

佢ai黎

支那有咩是講來聽下

岩

佢恨上報恨到傻

n賓9up放針都上報
我日日博屌都無得上報

link

你即刻除哂衫褲去瑞和街裸跑
包你聽日上報

屌你老母全港咁大咁多條街係要講瑞和街你咩居心

Nb上報？？

佢仆街來，陷害宇清

喺澳洲上左

唔好再話佢

Ho ball

以前9up po同叫春po有用過自己意志

狗來 學咩人講意志呀

呢個topic幾年前係舊登見過黎問塑膠旺

叫春的阿古路